[突發] 柒婆喺黄笏南中學司政報告解畫

會去到六點
大家圍個爐取吓暖

推

解比邊個聽？

有無師弟幫下手，做下soundbite都好，你地可以放心，學校高層係黃絲。

大家攞一兩個鐘假過去圍爐
同埋一定有傳媒狗去

豬豬走咗未

點會係黃

佢想玩鳩班學生

四個字：知恥近乎勇

邊個？

邊個

舊生？

走咗啦

高層喎講緊，點會唔係黃
豬姐都走咗唔計佢，其他高層係好容忍

珠珠走左？！

有冇正老師